【首期當禮物】父送1800萬浪澄灣過聖誕 子：我係父親嘅「傀儡」

尚在讀大學的兒子一起來購買單位。單位八百呎， 價值約一千八百萬。 兒子說笑指:「自己是父親的「傀儡」。」他透露買樓是父親主意， 但平安夜收到樓作為聖誕禮物仍感開心。

應該而家即刻有女去搵佢

可能仔都揾佢搏佢轉機

公平咩!!!!
啊啊啊啊啊

仍感開心

父幹

屌，公平咩！
你唔想做傀儡，咁投胎時就唔好排嗰條隊，知唔道幾多人想排都排唔到

呢啲傀儡我都想做

印象中用個仔嘅名去買樓唔洗比稅

第二次買要比15% 好似係
所以用仔個名買

未出黎做野已經完成左打工仔一世人既目標

1800萬喎
幾世先啱

唔好撚再講啦...我知架喇

呢個世界公平咩！貢嘰

我願意做傀儡呀
阿爸

1個月10萬蚊人工都要儲15年

仲要唔要傀儡

15年後個1800萬樓升到幾多？

依個時候就會有葡萄撚話支爆

完全係離晒地嘅表現

乜撚野1800m呀
m你老母
中3都未畢業？

唉.....唔識講

成

有間千八萬既樓，我再樣衰啲都得呀

look at this guy
以前教K同M,依家係咪用普通話教

學好英文唔好第日出錯糧啊巴打

識買都唔會用千8萬買得800呎既樓啦

轉個手賣左佢入新界買三四個四百呎單位然後放租好過

一世無憂 做唔做都得啦

好羨慕

18億啵 梗係交死佢喇

內文係話老豆俾首期，之後二仔爺一齊供住先啊

淨係首期已經好撚貴

世界真公平

咁大個仔都未收過老豆一份禮物

到底呢啲人仲識唔識開心

其實真係有人會因為買樓而開心咩
最多咪少左啲壓力
又唔係消費品
特別香港大部分人都買緊3，400呎

一定開心過無樓

根本個女記者已經濕哂

係其他國家係正常事 但係香港就已經好撚成功

返去讀多幾年書啦 低質會員一係就去5P

送層1800萬既樓比我 即刻變到樣衰佢10倍都制

成功需父幹

諗起熊仔頭既對白

爸爸

正解. 拎黎炒架姐, 個仔講得出口都知咩事

用個仔個名買有首次置業 唔洗交印花稅？
之後轉番落老豆名？

咪就係, 一日未甩到, 佢第日自己買樓就重稅

個老豆唔係太差姐
4 張野算係咁啦

個單位值千鳩幾億 份差餉都唔知點計好

送樓做禮物

咁都有得笑

轉名咪要比稅

恒隆地產集團傳訊助理董事關則輝表示，樓盤開賣個半小時， 已有一半單位被預留， 比預期快。 他又指， 美國加息温和， 屬預期之內， 對樓市影響不大。 加上現場購樓人士多是附近居民，他們熟悉樓盤， 並一家大小出席， 反映樓盤是用家主導。

個子一望已經名校仔look，唔靚仔但醒目樣。

轉名要比番錢

公平講
支那同葡萄係兩回事

明眼人一睇就知係避左個稅啦
唔好講到對個仔有幾好

不過豪宅租值回報率好抵

明眼人
睇幾句野就知人諗乜

呢隻先叫贏在起跑線呀，讀埋啲咩精英班呀，用假地址報名校果班家長，收皮啦你地

我都想做傀儡，你條仆街唔想做，躝開

送樓送浪澄灣
本身應該都住緊豪宅

提子死人咩